[ 大學research ]跪求巴絲幫手填份問卷

我係樹大今年升yr4嘅，個research需要返緊全職嘅嚟填，我呢啲頹摺毒潛水撚實在冇咩識嘅返緊全職嘅人跪求各位巴絲幫個忙，10分鐘就得

自推一下

第一題簡我不同意就填完